大鑊！TVB報咗郭文貴同梁頌恆單野

今次示威者水洗都唔清

得你呢條撚樣先會睇CCTVB

btw, 係咪今日和好喇?

唔報先奇

班藍絲以為搵到外國勢力勾結既證據

大造文章

黑材料 實報

明知郭文貴鳩up多 仲要痴埋去

唔好意思借個靚位

唔係以為
段片真係可以比佢地拎黎不斷loop
又資助, 又幫手聯絡美國咁
中哂之前廢老講既野

是9彈啦 反正冇呢件事都已經屈到真既咁
我反而想係真有外國勢力幫拖

仲係掩耳盜鈴 不願面對
大把人睇呀 唔係洗乜對付佢呀

多撚謝曬

最抵死係明明全連登都知郭文貴呢條友up親既野無樣準
都仲有班人死撐話梁頌恆(代示威者)收佢錢係無問題

比對家老屈同有"自己人"彈出黎認係兩回事黎
唔好亂咁講

Fake news 當真，CCTVB 真係

我冇睇過cctv 有冇人可以講下咩事

梁仲恆呢個on9仔一日想扮大佬 但係又無料
結果鑊鑊新鮮鑊鑊金

都係 不過郭文貴到底係咪真係有俾錢呢
登報貴人幾百萬都俾住先 其實我信係有勢力幫拖 無論本土定外國 係唔覺得係郭文貴幫手 如果係佢 仲唔PO哂上網講

可能只係梁頌恆要還錢郭文貴幫佢還?

郭文貴都返唔到中國
d料邊到來先？
仲停留起幾年前咩

呢段唔算係fake news
首先段片係真既
個報導亦有講梁頌恆否認咗有收郭文貴錢
但成個觀感製造出黎會令到睇既人, 特別本身和理非撐示威者嗰班人覺得好奇怪, 更加唔好講中間派嗰班
因為郭文貴呢條友本身比人感覺就係奇奇怪怪,話就話比中共迫害,所以反共唔奇
但佢個底本身都花到仆街, 加埋up親既野無次中
佢講到咁白要"資助"，梁頌恆亦有提"麻煩你聯絡美國嗰邊"
最致命係我相信好多和理非之前都真心相信示威者無收錢,甚至同d廢老廢中嘈過呢個point
而家見你梁頌恆玩呢d野, 會開始覺得件事有變質既味道

then? 敦生都係支那人
btw 2個9upper

的士梁一早知係false flag啦，而家仲同埋支那人郭文貴connect，仲唔明？

其實已經唔洗理d廢老，就算點佢地都唔會變，只係等緊佢地幾時死

資助唔係問題

但唔好咁揚得唔得

下面條字幕不停出呢單野

FB根本冇人講呢條片，傳黎傳去都係響藍絲谷圍內打飛機
係連登仔先煞有其事咁咋嘛

回音壁

比人睇外國勢力入侵就影響在「整場運動既目的」

我地大家資源本身都係自資, 而且唔係外國勢力入侵先發起呢場運動

係本身大家都知條「法例有問題」。

宜家咁講, 會令到大家年青人「原來就係受人控制,先做呢件事」...!!!!!

咁揚出去, 「香港人, 外國人會點睇示威者」???

真係覺得好撚仆街...

成條片好似做比人搵位入

你搵返郭文貴同梁頌恆FB live通話條片黎睇先
試下睇完聽完, 盡量以客觀角度睇下有咩感覺
tvb只係將呢段對話報咗出黎

我老豆琴日先J完條片

梁頌恆次次都派膠

問題係如果真係同外國勢力勾結都仲好
而家G20搞咁多野就係想外國出手

但係郭文貴只係一個中國人9upper

兩個nobody 嘅對話吹到咁大本身得啖笑
你話聽到黃之鋒收侵侵錢就話啫

仆街TVB

仲有人叫唔好對tvb記者咁衰

郭文貴咪又係共狗,一隻輸左既共狗

呢壇野最大鑊係
如果係示威者自己行動搞衰咗, 會有戰友補鑊, 好似之前灣仔道歉咁
但你估郭文貴同梁頌恆會唔會為呢單野補鑊？
唔撚會

有冇睇巴治奧fb㗎

郭生只係依個時勢跟錯大佬既大陸人

信佢就真係戇鳩

根本郭文貴去美國係證明共狗先係勾結外國勢力,有乜事就著草去外國

條柒頭痴埋去又係on99

每次有衰野都一定有梁頌恆份

黑警買英國裝備又唔係外國勢力？侵侵肯幫手又唔驅呀，美軍來了我帶路

前線記者同製作組係兩隊人
你當前線係外判，出片先係公司既人

依單真係仆街.....

對家拎條片出黎真係無藉口反駁

堅嬲

成個抗爭真係比佢一下KO

我真係唔知你真膠定假膠，泛民求其一個資深律師，余若薇、 梁家傑、郭永鏗、何俊仁、李柱銘等等求都拎得出嚟啦。6球嘢有幾多呀大佬。

你估佢哋好似我哋啲普通市民咁咩？而且一定會比番佢哋，佢哋只係幫手周轉，何樂而不為。

P.s 唔識佢哋，純粹推測

所以我咪話一定係有唔止平民既勢力幫手
你好似屌緊我 但係講既野同我差唔多

佢想睇片姐

唔好再活係自己嘅世界之中

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

豬隊友

美中和好未呀

你講到好似不知名勢力
泛民班人支持有咩咁出奇

可以出住幾百萬先,係人都知一定唔係普通打工仔啦

咁多野唔報 特登拎呢單
其實的士梁會唔會真係鬼？

唔好理佢係咪鬼先
總之佢做既野係好撚奇怪
佢明知衰咗唔去努力補鑊就更顯得佢個人有問題
避之則吉好D

老實
依單野班廢老好似唔太明解乜

以後示威見到佢一定要趕佢走
條友出現只係識破壞冇建設次次搞臭運動
叫佢死返去屋企咪再顯世
唔係共諜搵鬼信

香港本身就係一個多元化既城市。有好多個唔同既持份者做緊唔同既事。包括搞政治。

賣港派一年都唔知收幾多錢亂港啦。

如果真係有水科比我地反抗。建立民主社會，咁我又覺得無所謂。最好多到富可敵國。

唉，我之前都講過，有青山新症支那持，實失敗囉，可惜無人理

我阿爸今朝同我講話有呢段野 叫我睇
佢開住個83台 開足成朝都無報 淨係得段字

連登仔準備又要聽父母話示威者收錢搞事了

明明郭文貴係中國人，佢幫香港人有咩問題，點算係外國勢力？
連登仔都登報紙搵外國人關注香港反送中啦

其實我唔明，就算真係有外國勢力又如何？香港係國際城市，點解班狗同藍絲成q 日提

就算比英國管返，過去100年好差咩，唔覺有咩問題

外國勢力咪外國勢力囉
全球登哂報又要叫外國幫手根本就係搵緊外國勢力
唔知你地點解要咁潔癖
孫中山夠有搵外國勢力
究竟你地係想贏定點
俾人鬧幾句遣責幾句就自己縮
慢慢縮到又係得番遊行嗌口號

退一步諗：
外國勢力有咩問題？
有犯法咩？

盡力避免「外國勢力」，
係咪另一種自我限制，另一種「和理非非」？

個個都唔搵，搵梁頌恆？
唔搵鄺神，唔搵朱凱迪，唔搵胡志偉，唔搵楊岳橋，唔搵陳浩天，搵的士陳？？？？？之後你叫我唔好捉鬼？？？？？

有外國勢力冇問題但冇人好似佢咁白痴周街同人講
就算愛國藍絲都唔會大大聲同人講我收左錢做野

個重點應該係呢單嘢會影響對示威者嘅觀感，出面班兄弟姊妹辛苦抗爭嘅目的會比人曲解，亦有機會製造機會比人誣陷，要諗方法點樣可以處理呢件事，文宣應該點樣拆掂去

因為郭文貴雖然係中國人，但身在美國，會被認為係外國勢力接洽人

既然都畀人屈收錢
點解唔真係收錢
再一野打爆佢地

梁頌恆真係豬隊友，獲獲新鮮

痴撚線搞到好似的士梁係成場運動搞手咁 有幾多人係因為佢而出黎 on99 想人唔同佢割既話唔該集中返喺議題做d成績thanks！！

成班on99咁

由 DQ開始，呢條友一切作為都令人懷疑。有建設就唔見，往往關鍵時刻就出事。

唔係鬼？

3毛多撚到

郭文貴都係中國人
唔算外國勢力

睇佢個樣好迷茫咁，佢聽唔聽得明人地講乜ga

傻啦 就算勾結外國勢力又點？我地家陣咪又係希望有人救我地，唔好咁驚啦

根本梁呢條友個晚叫人去衝就係想有人死。而家背後金主好明顯就係郭文貴。
郭文貴呢個人亦只係一個老謀深算的柒頭。

不是為香港。

梁頌恆幾時都係負資產隨便話我分化撚

睇得CCTVB都係支那狗啦
借勢昆鳩佢地

真係要同郭文貴劃清界線，
佢係u tube 度噏個啲野不知所謂，淨係識叫人去死。
佢就係美國日日印印腳。

12號晚叫左啲大媽(廣東話都講吾正)手連線做直播，個個手機直播就糸衝或出事位，絕對有問題。

梁頌恆就更加不知所謂。

單野擺明係 鬼鬼地 你收錢駛撚拍片講人知

終於有人講
626點解梁頌恆會無啦啦殺出黎叫人圍警總
而家原因好明顯了
至於626嗰晚既做法有無問題,大家自己判斷

真係好賤

梁頌恆已經唔係議員 仲要依單係網上小道消息

冇乜理由放上電視重點新聞

話唔係維穩台都冇人信

共狗同港共屋企人去晒外國,資產又係晒外國
佢老味話普通市民勾結外國勢力
外國勢力有晒中國權貴既"人質",控制權貴就得啦

郭文貴係中國人，證明中國人都睇唔過眼

就算明知係假都比佢講到真既咁啦
郭文貴你條假膠記得找數呀

梁頒恆呢D蠢撚到隻豬既豬隊友

今次文宣真係俾你玩能死，你做咩收咩買左幾多架坦克邊個理你

名校畢業做左議員咁耐基本野都唔識，人地話你係鬼都唔知點幫你兜